★change 1478 to 700 好唔好？

want know

700 日日升

Die soon

U say drop to 0 b4
Better not

正確，利申重貨

change to 136, fat fat

7QQ drop to 0

DTZ

yes, need change
700 very strong , never drop
700 sing sing sing

Old cat buy 136 la

燈？

四大燈神講笑咩